所謂連署80萬人既支持送中條例既遊行 原來100人都無

分享比d廢老睇

個阿sir hea撚到

得19人支持送中姐係其餘700萬-19人反送中啦

最好笑係最尾果位呀姐
廢老一日遊

隻狗仲要陪行

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

你數漏條廢柴警犬，加埋佢啱啱二十人，行到就死咁，真係成班廢老嗰頭近撐送終

係咪冇哂budget
上次先笑完70萬人捐得嗰幾萬

人哋都話講到明有錢收先出嚟
冇錢咪 不了囉

保衛香港運動

2000 hkd 太少啦
熱到咁想熱死老人家咩
起碼都20000hkd 啦垃圾賣港團體

推

平均年齡有冇七十歲

亞sir一齊行？ 非法集結喎
重唔拎棍開槍？

啲配樂好撚抵死

呢啲死廢老就真係收錢喇

好多人呀

200萬人 鬼影幢幢

你就想
可能個領隊行完叫一齊去酒樓食個下午茶咋

可能佢地開左天眼

終點禮賓府ok?

啲牌同banner仲多過啲人

同一邏輯 收左幾多錢？

原來有搞遊行咩

發夢上過聯署網簽 林鄭死全家 身分證同一個數目字都簽到

影分身

話唔定之後會有新聞睇到
香港警察表示，現場有200萬人支持，比反送中高出一倍

屋企人成日話收錢去
真係心水清

個樣好似 我係到做緊乜9

主人帶佢散步囉

10個人都無。。

跟據政府邏輯 100人上街 代表80萬人支持修例
即係 103萬人上街 代表80幾億人反對修例啦

帶埋隻狗散下步咋

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

多謝有幾個唔想擺名出來既巴打絲打

聽日記得出來一日未撤一日都未停得

想問啲鐵馬用嚟做咩

警方公佈左人數未，80萬人黎一未都40萬人，點睇都多過20萬人啦

十米距離行晒都係得一分鐘到

我都見到

係咪柒到新聞都唔敢報

成功示弱

成班都係老弱殘

果80萬人都係 用app 打出尼 邊度有真人呀

得幾丁友好慘咁
不如下次搵多d人一齊john，順勢騎劫

似出嚟扶靈多啲

笑到仆街

哇 咁多人 龍尾都見唔到喎 有冇8個人？

都叫起碼肯出來
贏番份尊重呀
到你好似佢咁大 俾幾百蚊你行你未必濟

唔似果D係冷氣房 指指點點ge撚樣

呢個post好過通頂聽聖詩果個啦起碼

黑警:支持送中條例既人數超過20萬

中學生放飯仲撚疊馬過佢地

80萬人支持，姐係有620萬人反對。 識唔識計？

好有黨媒口吻

民建聯話佢地先係大多數

隻狗個樣都頹d，心諗：我做乜要喺度。

唔爭氣 笑左

個background music好撚正

有冇申請架?申請完有冇不反對通知書先?乜都冇唔算非法集結?

計埋警19人咪岩

警方估計有一萬人，連署組織指有80萬人

做咩今次無full gear

丟人現眼

好想知個阿sir 諗緊d 咩

警方大可能估計遊行參與人數為：一百零五萬人

好撚多人呀，果然係主流民意

依啲就真係收錢啦

我認真數過 19人
唔數真係唔知有190萬人

呢啲就真係收咗錢喇hea撚到咁鳩行幾下就逗到份早茶錢，有so喎屌

啲維穩費去哂邊

笑撚到gap gap聲

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

talk to retards like a retard

聲勢好浩蕩

根據毅進制數學 呢度明明200萬人支持送中法

仲要連收工男都唔係度

究竟係佢地物資多定人少
每人都有啲道具揸手

佢地試下夠薑今日出黎

肉酸到

斷氣未

個背景音樂

個bgm笑撚死😂

呢條片真係要send 比外國記者朋友睇下
比佢地睇下支持人數 同反對人數差幾遠
等d九官成撚日話80萬連署丫拿

哇 呢啲肯定收咗錢
舒舒服服行兩行 揸住支旗仔fing呀fing又袋幾百

80萬？收皮啦

推爆佢

三十人都無

反法輪都多過佢

打貿易戰